感情從來唔係一個人既事

當你好努力維繫一段關係果陣
你會慢慢發覺
感情從來唔係一個人的事
一個人就算點努力付出
另一半唔嗲唔吊
都係冇用

到呢個時候
你會發現
一段感情到左要去維繫的時候
就差唔多完結

希望每一個睇到呢個post
可以好好同另一半講聲
我愛你
因為我已經冇機會再講了

唉

同是天涯淪落人

完左就算啦
有時啲嘢唔失去係唔會學識珍惜

你對人人對你
種咩因得咩果

諗起曾經中意果個
講得好啱 如果得我一個守 冇意思
好彩冇堅持落去
如今故事發展成就一個我
我揀得係啱你繼續原地踏步吧啦

題目都已經錯啦

1個人拍拖就1個人既事
2個人拍拖又點可以係1個人既事

然後當你努力太耐想放棄嗰陣
佢就有十萬個理由同你講你咁做對佢唔公平

咁都好
起碼佢都會想有努力
好過到最後佢講
其實佢都唔係咁鍾意你

以為自己開Post

唔明點解跟本對你唔係永遠，但對方不停付出，你都唔去停止對方，明知浪費對方時間同精神

唉屌啦，講完我愛你又點
對方唔比反應即係等於自high

講九次，九次都唔比反應/比個表情你算鳩數既時候，第十次講都廢事留返啖氣暖肚好過

到時你怨天怨地話佢唔做乜乜又要比人屌返轉頭話你成日抱怨

好多野個個人都識做，問題係你有冇能力令佢/佢覺得值唔值得為你而做
佢唔做因為你唔值佢咁付出囉

其實我都係想大家好好珍惜另一半
追一追post
就發現你係我既女版
果陣佢都係揀唔公開
慢慢就約佢，但佢會唔記得
約左其他人
跟住再淡，連見佢都見唔到咁

最後
我揀左直接同佢講清楚
唔夠鍾意就唔逼佢啦
不如做返朋友算
廢事越長真係越唔捨得
雖然我都已經好唔捨得

有時我唔明佢係唔好意思拒絕定想留番個人（收兵）.答得唔拖唔水又扮無野發生過.但態度開始覺得你付出係你理所當然同你自己攞來.最後都係決定斷攬，廢事搞死自已

都係想留條後路俾自己姐
冇必要為左一個人孤注一擲

欣賞你既理性
對方有冇你心都大約有個譜既
長痛不如短痛
珍惜眼前人個個都識講，做唔做到就另一回事

我依家都將感情事放埋一邊，專心咁增值自己，唔好比感情影響到太多日常生活

令人地心甘情願留係你身邊好過自己R爛面留住對方啦你話岩唔岩？冇可能要求對方付出同你一樣多既

你ex鐘意去玩咪由佢，到你對佢冷淡左既時間佢唔好怨返轉頭你唔理佢就得，冰封三尺非一日之寒，咁既結果雙方都有責任既

我剩係知道，我想要既愛情唔係咁
我唔想拖到冇得改變果陣
先講出呢個問題

雖然咁樣做好煩
但我唔想好似拍短拖咁拍
見到佢做得唔好就由佢
到最後頂唔順就換個個

到最後，
理性個鬼咩，
我真係咁理性，
依家就應該溫緊Final
而唔係上連登啦

至少你肯踏出第一步去改變
好多人都好怕改變
忍到最後頂唔順不歡而散
至少你知你係感情入面想要乜，係好事

屌我都係咁，聽日考今日仲係到叫春

之前比仔仔捉到我係連登講佢，屌左我好耐

大家都係去溫書啦
我都過幾日考兩科
有緣見到再會啦